「投到SWING復出」 叱咤「最難忘的叱咤造型大獎」入圍名單有Swing

「最難忘的叱咤造型大獎」入圍名單～～睇完喺度投票，揀選最難忘嘅歌手造型！
👍 2001年︰謝霆鋒《鋒味》「黑超雞冠頭」
❤ 2010年︰#Swing 「Iron man & 巴斯光年」
😆 2015年︰吳業坤 Ng Yip Kwan「緊身褲」

高清預覽圖

屌實俾硬坤哥

最無誠意既造型
鬥多fans既選舉

Ok

同路人
咩窄腳褲都有份入圍 痴線

叱吒有冇用腦
點會用like 嚟做投票之一
個個都知 應該用其他嗰幾個架啦

說好的每年一首新歌呢

咪係

成日吹奏呢兩條live 都未唱得掂既人做乜尻

大大百貨幾好聽

1988都唔差

我鐘意聽無蘋果